發唔發覺用咩罐頭標頭就代表你係咩人

[含圖多圖有圖]:標題黨
[1Q題]:創意台台主
法唔法國:懶好笑
歌詞:教友
一人一個XXX:吹水大會
人民日報:老納
是日靚5:觀塘
XXX就代表你係咩人:社會賢達

港大女生:靚腳撚

發唔發覺用咩罐頭標頭就代表你係咩人: 嚴重弱智

連法國 都唔識用
社會腎達 就有你份